點睇人力前副主席甄燊港？

有冇巴打有聽國情揭露

利申：集集當笑話聽

負皮上一頁

集集都屌你老母

佢自稱咩人都識

屌你鹵味啱唔啱呀？

(飲可樂......)

屌人老母唔緊要 但集集都鬧郭文貴 幫王歧山辯護

比昌昌屌到好 high

雜派維穩間諜一名
建議雜種一落台, 其他派系一撚定要捉佢出黎清算